「告白」算唔算果條肥仔陳詠謙填得無咁差既作品

講出軌黎講都幾直白 好撚過之後果首「龍舌蘭」

我不會講你知 其實是第幾次
和他相見 應否叫作外遇
對他有些意思 甚至想過明晚獨處
時候來了 卻想起你的臉

情人該守約 我也盡我本份 沒繼續錯下去
無論如何喝醉 無論如何空虛

歸家飾演你的好情人 專心一意共你溫存和熱吻
看你帶著童稚的亢奮 坦白會否徹底破壞氣氛
合著眼撫心自問 這一種背叛 無意要你傷心
自我麻醉 說謊手不會震

我想到忠與貞 然後是未了情
和他擁抱 可否叫作革命
也許有廝殺聲 但此刻我要慰藉
想到處看風景 溶掉我眼影

歸家飾演你的好情人 專心一意共你溫存和熱吻
看你帶著童稚的亢奮 坦白會否徹底破壞氣氛
在你與他中間找一道門吧 誰和誰被困
如偷聽出聲音 牆要碎裂 我將燈光校暗

纏綿時意念放空 只得畫面強烈震動
你和他 你和他 被接通

即管充當你的好情人 專心一意共你溫存和熱吻
我愛你亦同樣體貼你 不讓你知人可以更醜陋
直到你想不出當天在床上 誰人陪著我
上萬個謊言再接謊言 信我

鮑姐

魚女

魚包女且

屌你bot嚟？

鮑姐！

鮑姐:唔算

鮑起靜

咁就一版

你唱俾鮑姐？

CLS 快到

屌 又遲咗

痴撚線你班友

洗唔洗咁快

我想聽你唱畀鮑姐聽

一分鐘都冇就3頁

秒回都14屌

鮑姐有份填

不停refresh都不斷有鮑姐彈出黎

痴線 咁撚快 鮑姐

又係1分鐘3版鮑姐，痴撚線

1分鐘都未到

如果鮑姐填會好啲

屌你老母1分鐘70幾個

次次你都第一

一係你識樓主 一係你就係樓主

你打咁大篇野根本就冇人睇過內文

鮑姐。。。。一分鐘三頁

其實大家一場網友，
欺凌人做乜嘢？
同大王有咩分別？
次次都搞亂人個 post，
一入嚟就鮑姐前鮑姐後，
好唔尊重鮑姐囉！

一分鐘就第三頁

第一時間回都已經第2頁

好痴線啊屌你老母

鮑姐唱會唔會好d

今朝唔係我 我未訓醒

咁佢內文都係得一句姐

樓主真被虐狂

我14s捕到都#22

填滿鮑姐

鮑姐填得最好

鮑姐飾演你的好情人 專心一意共你溫存和熱吻

點解仲咁有心機出po，明知人哋會覆鮑姐而唔係認真討論

btw 祝福你同鮑姐

好撚勁 又拎第一

你修柒頭食屎狗係咪已經放棄反抗

鮑姐王

條^

唔及你屌鮑姐品味咁差

係填得幾好 但如果係鮑姐唱會好啲

用字嚟講係咁多首入面算幾好 但都係偏向淺白 同埋其實有幾句係唔係好啱音
btw 鍾意聽比比鳥旁白嗰個版本 入肉好多

因為佢就係enjoy緊人覆佢鮑姐

咁鮑姐會唔會填得好D

鮑姐愛樓豬

樓豬係咪想開post開到班人玩厭為止

鮑姐又算唔算係耆齡王最正嗰條女

幾時同鮑姐創造好嘅作品

我覺得係作曲救左佢喳

鮑姐首詞作成點

唉。。。鮑姐

鮑

開完post就唔理

鮑姐有無填詞

有冇諗過放棄個account

相比起龍舌蘭 好好多架啦

咁鮑姐呢？

諗起陳詠謙見到個post以為有得返身，一禁入黎成版都係鮑姐無人理隻歌個畫面就想笑

鮑姐呢

次次開post都上熱門

鮑姐幫幫手

飽蛆

鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐鮑姐

鮑起靜女士

俾鮑姐抖吓

包且

慢左，btw

鮑姐

鮑姐最好

檢舉開cheat

笑死

碌左三頁都仲係鮑姐

應該topic關佢事而又最多正皮既post

樓主以後唔洗出post 都冇人討論
Btw鮑姐

思棋姐

其實已經盡咗力 個post都好正常
但鮑姐

痴線 啲鮑姐多到

去到#117先有第一個認真討論既人